[北角戰術討論]酒樓, 酒店, 賓館, 同鄉會係出怪點

對方出怪地點只要守住就可以清剿, 前門,後門都要人
以地鐵站為據點, 係地圖mark哂附近酒樓, 酒店, 賓館, 唔夠打就走, 同時要防地鐵站口出怪

戰術:
- 警犬方隊盾陣, 配單手盾, 行山杖
- 後排激光筆, 擾亂刀手視線
- ??(大家俾意見)

提防:
- 對家仲會用貨車係區外運人入黎, 要守街口, set陷阱(參考用網trap畜龍post)
- 用車衝roadblock防線, 防線後人群要鬆散, 預留空間, 隨時散開
-??(大家俾意見)

陷阱:
- 地下鋪網, 對家走到防線時, 大家拉網後退, 對方跌低時回身將網蓋住對方, 之後....
- 波子陣布於防線前防衝擊
-??(大家俾意見)

裝備:
- 行山杖
- 盾
- 激光筆
- 各式噴霧(小心噴完後, 對方仍會亂揮刀)
- 哨子(被伏擊時吹雞)
- 網 (set trap)
- 波子
- ??(大家俾意見)

大家回覆時可copy戰術, 提防, 裝備, 陷阱list一路加落去

要等幾耐支旗先轉我地

大家回覆時可copy戰術, 提防, 裝備, 陷阱list一路加落去

推

做咩要同佢地打？做埋犬嗰份？？

對准政權啦

黑社會來了，回家休息，交返比popo

唔做好準備, 遊行完俾人斬點算?

唔做準備, 對家出刀手
做準備, 對家出刀手

咁點解唔做好準備?

P牌仔
我地無諗住同佢地打

果日唔會有警犬ga

gas火槍都冇？食煙帶火機好正常

冇人要打 人地主動追擊721一樣

agger

唔做好準備, 遊行完俾人斬點算?

唔做準備, 對家出刀手
做準備, 對家出刀手

咁點解唔做好準備?

一收到風就散水
你吹做準備都係想我地還擊
到時等佢地去斬街坊

和理非最低裝備:
- backpack入木板, 硬皮書
- 雨傘
- 哨子

咁就真係要大台情報18區同步

其他post有人提議辣椒水

辣椒水要坐ga, 有案例
用其他超市噴霧啦

和理非最低裝備:
- backpack入木板, 硬皮書
- 雨傘
- 哨子

借個位post我建議既策略